charles schwab點知自己開左int 定hk? 一定要問客服?

聽講int, hk好似一模一樣，係迷一定要email去問?
始終都有D驚自己開錯

應該去international 先login到hk唔得

trade一次再睇返張電子statement

你有無用過架

有用過先講得？
係唔係做過凸手先可以鬧777？

睇到？
我遲啲入完錢試下先
Thx

仲有冇其他方法？

你開完戶口佢有封Account Verification既信寄黎, 上面有寫 Your Account Profile - Type of Account: Schwab One International 咁

另外desktop版有得開chat room問佢地野，唔洗驚溝通唔到

同埋你login完去account settings都會show係 "Features for this Schwab International Individual Account" 咁

Thx!

Thx a lot

樓主攞唔攞到 debit card

account岩岩打完電話interview，都未真正開到
不過debit card唔係話一定唔得咩，hk location冇

有用過就知條link好明顯
一個無啦

我在香港開，但可以去CS inlt網頁成功login到。CS HK網頁當然亦都login到。究竟我係邊類? hahahaha